派文宣慘遭強國男劏肚割頸，中六學生永久斷兩頸肌；60歲施被控襲警，被扑頭流血，判監一個月上訴

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係19號
只係揀咗幾單出嚟，實際19號仲有好多好多。最好就click入去望下啦，每一位手足都好重要㗎
source:

🔳1019：大埔19歲中六熊同學，被支那賤畜割頸割肚見血腸，兩頸部肌肉永久斷裂，永不癒合。

條垃圾叫柳国升，現已改控企圖謀殺

🟨🟪0119：遮打集會多人被捕，其中60歲施被控襲警，被毆至滿地腦漿，判一個月上訴（731）

幫叔叔打返格仔先

1639 #中環 #遮打道 #遮打花園 #被捕人士
一名市民被多名速龍小隊成員制服，頭部受傷流血。
#rthk

🔲919：陳彥霖失蹤。

🟥🟨1219：921元朗25歲劉判一年，失寫作夢想。

0119：遮打花園公廁企圖謀殺。

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

但如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到你㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

當年今日系列

1號
［當年今日］呢一個月嘅每一日，我都會同大家重溫一次警甴暴行

2號
［每日警暴回顧］3月2號，15歲手足被警甴虐至耳朵失聰

3號
［當年今日］11月3號，曱甴叫學生記者除褲：「新屋嶺雞姦好好玩」

4號
［警暴回顧］11月4號，義士為救護車開路救周梓樂，被狗爆頭

5號
EL2892陳錦權，係咪以為自己開車撞完手足冇人記得？

6號
手足被曱甴扑頭，眼鏡跌落地，狗立刻踩碎鏡片話「依家無啦」。

7號
大埔墟站屠殺。中六生滿地腦漿，患創傷後遺症，被逼放棄今屆公開試。

8號
19歲韓手足，狗車被男狗掌摑辱罵恐嚇「信唔信我係度強姦你？」

9號
［有圖有片］多隻警甴圍毆叔叔，扑頭成地血，弱智警甴用口罩接觸傷口止血

10號
831翻版，封商場至少十幾個鐘；黑色母親節，被襲記者反被控

11號
黃埔25歲張被逼臉貼地，膝頭壓臉踩臉爆耳流血，狗車被圍毆大力揑下體，被丫叉橡膠射禁送院。

12號
612一週年，民建聯刀手斬人；40歲手足唔交密碼，被警甴威脅「搞你老婆仔女」

13號
21歲張被捕後趴地上被硬物打腳、故意分開雙腿踼下體，左腳有包紮，小腿有支架，走路一拐一拐，離庭要人扶。

14號
16歲黃，被威嚇「一陣會打死你」「最憎越南人，法官都最憎越南人」「拉你全家」、被逼唱願榮光歸警察。送中12人之一

15號
26歲文義士維護正義，被廢老傷至胸壁發紅、頸部觸碰會痛

16號
旺角土製炸彈案，29歲黃全家被捕，威嚇「如果你唔認晒佢，呢啲全部造死你太太、媽媽」。送中12港人之一

17號
理大屠城：警甴拘捕救護人員、將手足拖行數十米、厚福街天台非人道拒捕、碧街人踩人；李卓邦烈士

18號
幫大家重溫一次13個月前嘅理大屠城，以及其他警暴事件

19號
派文宣慘遭強國男劏肚割頸，中六學生永久斷兩頸肌；60歲施被控襲警，被扑頭流血，判監一個月上訴

如果你有同伴失蹤或死亡可以聯絡呢度

推

推！！！

HKers 全賴有你

Push

好想知姓鄭個官會點判

拎刀支那狗我屌你老母

傷人永久性傷害仲坐得少過係條街叫人散嘅年輕人

未能忘記 不敢忘記

黐撚線賤蝗！被輕判出黎都應該會畀人打死。

好彩冇傷及重要神經及血管姐
屌佢老母雙程證支那種

Pish

點會
分分鐘仲有禮義廉捐款添

推！

戇撚鳩支那逼撚到我哋連派文宣搞連儂都係高危活動
仆街

屌

班左膠話藍絲死咗唔可以落井下石

我就幫手推依個post俾班左膠睇返

幫你推

pish

左膠從來都唔係同路人

對暴政黑警從來都唔出聲
欺善怕惡

推 你要戰勝惡人 要做到比惡人更惡

請Matt_Helders#189234開post呼籲大家一齊捐612基金支援手足

Matt_Helders就係其中一隻左膠五毛

呢單好深刻露腸

黃絲真係幾好人
咁多單比人打到傷撚哂但又冇報復心態
啲藍嘅仲可以風流快活
告唔到不特止又無損無爛
個社會真係好撚歪曲

比個post張秀賢睇

佢同藍絲一樣，我唔知我見唔到無接觸過

Dklm

push

Push push

柳国升

每日營營役役咁生活
以為已經磨蝕曬
睇返樓主既post，發覺每單都依然好深刻，依然好憤怒。多謝樓主

左膠
黑警死全家

政治意見不同？生活環境不同？中港矛盾？

你食屎啦

屌你老母藍屍賤種警狗

Pushpush

根本係恐怖襲擊...港共真係好撚癲唔出聲譴責，默許侵犯言論自由同人身安全，究竟有幾懦弱先做到佢咁

黑警曱甴落地獄

never forget

鄭狗 屌你老母

行政立法司法都係共產黨話事

而家都冇咩可以做

生存係極權政府之下就係咁

當你睇到呢d人輕判既時候
你就知道呢個地方已經變曬

中六果個真係好慘

殺

thx push

應該坐一世

死支那畜牲及支那黑警畜牲

我push

判決非常離譜

睇到想喊

港共

痛入心深處

死賤種真係死賤種 滾返支那啦

睇返真係dllm

你地唔流血流汗。 咪個個俾人斬囉。

仲要有堆左膠契弟幫手屌返轉頭話「仇恨上腦」

一日又一日
一次又一次

Pushhhhh

連結香港人的痛苦

up

留名跟進

果個內地男最尾判咩

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

睇到字都覺得好殘忍

push!!

屌佢老母

Wow

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

咩叫藍屍
咪就係呢D

Pushhh

謀殺陣間因為愛國就緩埋刑

水人去派文宣又唔派隊兵保護人

推 仆街支那狗

Diu!

砍人填命呀

不要忘記好嗎

tui

大家保持關注係暫時唯一幫到少少用嘅野...當單case無人理 只會判得愈來愈過份